有冇邊啲藝人係見到就想打鳩佢?

余文樂

萎萎

佢已經俾黑警打到瘀哂你仲落井下石，你係咪人嚟

人地民主英雄黎加

湯洛雯

荷蘭叻

馬仔真人應該幾nice
但佢做戲成日正義撚上身擺個胸有成竹既樣講道理真係好想車巴佢

點解想打Hana

李思捷

唔係想打Hana，係佢旁邊個位

Ok明哂
Me too

王粗鹽
吳弱雞
谷屎喬
荷蘭叻
矮仔曾
成蟲
賽屍達
姣心穎
仲有好多

鄧紫琪
吳若希
陳偉霆

呢三條友真係乞人憎到一個點

蔣家旻

黃建東

靚湯都要打？

伍允龍 佢啲戲太屎

你唔夠佢打

係，仲要扮哂好人恭喜Hana

其實對hana 菊梓喬無感
係對Hana 菊梓喬呢個稱呼好煩

覺得佢好扮野以為自己係女神
唔明點解叫靚湯 樣好普通 好多人靚過佢

大王

以前一定會答梁烈唯（競徽）
但經過612 之後 就不了
而家首選達狗

竟然無龜頭BOB

hana下巴有d怪

黃建東
呢個真係見到佢就把撚幾火

狗閪過王晶

何廣沛
黃嘉樂

邊忽靚?

根本喺街唔會執到咁高質

樣靚身材正

陳敏之

唯唯
利伸:藍絲

咪係

陸浩明契仔樣
龜頭bob

王晶
李力持
黃百鳴
高智森
陳國坤
陳小春
王祖藍
鄺美雲
陳百祥
羅家英
汪明荃
宋芝齡
馬浚偉
范振鋒
吳家樂
陳嵐
仲有其他唔記得名既藍絲藝人或藍絲名人

戴祖儀
煩到嘔
喺TVB出現次數仲多過TVB藝人

坤狗